頭先係側魚涌m記門口食煙個女仔入一入黎

多謝你支煙呀
如果可以嘅話我想同你做個fd
其實啱啱想咁同你講 可惜我無開口
雖然機會渺茫
希望你見到個可以搵返我啦

執人煙頭食咁變態

推

食煙死全家

麥記門口食香既女仔ok?

乞煙仲要俾tg你 死撚開啦